1.Запуск проограммы:
--------------------
- в  dev режиме
npm install
npm run dev
- в  prod режиме
npm install
npm run build
http-server ./dist


2. Особенности работы:
----------------------
Круги 1(желтый) и 2(голубой):
1. Круги 1(желтый) и 2(голубой) можно перетащить в области А(желтую) или B(голубую).
При перетаскивании, круг будет центироваться  по области и станет его частью, в дальнейшем его нельзя будет оттуда переместить.
При пограничных случаях, принадлежность области будет определяться, размером площади, которую занимает круг в той или иной области(т.е. например, если желтый круг будет находиться на границе голубой и желтых областей, в итоге отцентрируется в той области, в которой он занимает большую часть в данный момент) 
2. Если область уже занята одним из кругов, другой невозможно будет перетащить в нее, он будет возвращаться в исходное положение, как при старте. 
3. Круги 1(желтый) и 2(голубой) при касании с С(зеленой) или D(фиолетовой) областями отталкиваются от них и возвращаются в исходные положения, по углам основной области.

Все то же самое соответственно верно и для кругов 3(зеленый) и 4(фиолетовый) и для их областей
